歐陽震華支持香港國安法

好多香港藝人只係話愛國，支持回歸，當係交功課。

呢班撚樣就直情支持國安法：陳法蓉、歐陽震華、翁虹、呂頌賢、尹天照，鍾鎮濤、吳啟華、及麥潔文。 （不過，吳啟華細佬吳啟明係撐香港手足。）

以前曾經好迷Bobby

依家入得TVB而冇表態係黃嘅我已經當係紅

條友幾年前頒獎時R撈R到出哂面已經知佢咩事

返去洗廁所啦群姐

呢幾個月真係照妖鏡

上次堆偽人同班狗仔食飯...佢都有去啦有幾奇

黃色經濟圈的超級大片....
中共禁片《十年》故事<自焚者>導演周冠威的新作: 《幻愛》將於7月2日在香港上映.
《幻愛》香港票房要有1800萬先可以回本, 跪求各位手足支持.

買個返去懷緬吓

震驚了十三億群姐

香港一眾演員 歌星: 骨氣可以當飯食咩??
最緊要錢呀麻 有錢我去邊都得 做咩都得啦
黃色經濟圈? 我呸 咪撚阻我搵錢啦

係list既好多都知佢奶開 估唔到連尹天照都有....

佢如果愛國就改名啦，勾結西洋震攝中華。

記住bobby係狗

偽人奶共已經發展到變咗個community
唔奶埋唔到堆

對佢好失望

同佢唔啱嘅堒哥又係咩

区欠阝日震化十

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

吳啟明係吳啟華阿哥

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

謝correction
自

@宇宙第一美人

食可樂食到懵撚左

財富密碼

iPhone

iPhone 11 Pro Max#gi

唔意外.......呢啲偽人仲要奶人民幣

之前咪去過撐警飯局
大家咁快唔記得？

佢贏嘅機會係零

依d人唔係真心愛國，都係想搵錢

樓主岩岩訓醒教？

蘋果咁好心機cap晒證據

過曬氣偽人

成日話支持支持 根本好多連自己支持緊啲咩都唔知

其實都幾搞笑，佢地係香港藝人，返到大陸咪一樣多多掣肘，比佢地賺一兩年錢又唔見人與其話係照妖鏡，不如話係智商測驗

垃圾偽人

吳啟明撐我地？

iphone11 pro max?

佢o個晚真係好核突

偽人有幾多個係有良心
跟本拋個身出黎做 就預左唔要面
得極少數係過唔到自己良心個關

駁唔到
有BNO 無錢都無用

me too
但而宗冇懸念
奶共光頭肥hi一個

偽人只重視金主
唔會重視民主

主動走岀黎柒

真
佢宜家先奶共 遲唔遲D

勾洋振華

食屎啦Isabella
返去尖東金菠蘿洗廁所啦屌你

呢句係真 骨氣唔可以當飯食
當屌人時就請好好諗下有冇更好方法比佢地
無就收皮
Ali果堆一早簽哂長約，早排比cctvb雪左成年果陣你有冇點幫過人？唔好得把口勇武喇唉

傻hi

支持你支持

好在當年老豆老母逼我睇亞視，對任何TVB人冇感覺

彈出彈入竟然係手足

今日上畫
好驚導演有日會被清算

A

估唔到
佢大佬紅到癲

比丁蟹丟落街

所以而家要盡力支持手足

條友之前是咪有大病咁都死唔去

是旦啦.......反正都已經放棄後生仔

我仲以為佢嗰晚係派膠

有幾多個係外國人

來自 iPhone11 Pro Max

阿蛇

details

呢位垃圾算吧啦

呢啲老屎忽黎

丁旺蟹

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

心尚存鬥志，這就是屬於你的自由之歌

個post好嘈

所以肥佬黎係香港人既天使

李雨陽條垃圾奶完共都撈唔起 死左去算啦

bobby仔乖 過尼食西莎

點解你會覺得佢係黃

屌你老母死黑鮑twins

個市場就係中國人市場
歐美有人識你咩
唔愛國點賺錢

其實大家嬲乜
TVB人奶共好出奇?

所以陳偉霆當年走得太前
依家已經係中國一線明星

救唔到刺殺手足，但你地仲可以救一個人

🇨🇳🇭🇰>>🇲🇪🇭🇰
中國變左黑山共和國，佢係咪想顛覆國家？
係咪拉得？

真，核突到似派膠

之前明星飯局唔係已經拍到佢有份去咩

Bobby狗

dead-bobby

iphone 11 pro max

咁嘅柒頭有咩吸引力

好耐啦

要cap低 等回力標

有冇片啊

吳啟明係阿哥嚟

翁虹

聽過個接開藝人設計工作既朋友講, 微博ACC係公司PR做ADMIN, 唔係佢本人出POST, 另外一旦開左ACC, 你想刪ACC, 支那係唔會俾你刪, 仲會接管個ACC幫你繼續愛支, 所以D黃既藝人只能無奈被奶共

嘔心到
尤其去咗咁耐仲係二打六嗰d知唔知個柒字點寫
奶埋鞋底都仲紅唔起

由頭到尾都唔覺得佢靚仔定好戲
柒下柒下

好出奇咩？

成堆垃圾

比大家睇下佢個狗樣

1:45:00 開始

不意外

屌你老母twins真係食撚屎啦
唔係香港人捧你地 而家分分鐘有份出黎遊行添呀

叫傅震華la

點會唔比刪你IG講光復香港咪得

咁愛國點解用iPhone 11 Pro Max?

劉玉翠條臭閪幾年前香港電視唔發牌係度喊苦喊忽
幾年後奶共奶到出面
唔係唔知果陣港視唔發牌背後係共狗做野呀嘛？

抵你條閪嬸呢世都做二打六啦

支持第38條？

推

睇到好老尷

D高層心諗：過氣喇你

以前好撚中意佢做戲

我都係！！！啊！！！！屌佢老母臭化閪！！！啊！！！！！！

五毛咁明顯係到老屈，大家都要跟風？
歐陽（震）華。大家咁都要跟？

仲係度講
而我不知道誰是......
人地發撚到仆街, 好心唔好咁肉酸啦

要回帶豬屎之前講過乜了

太陽報

高舉國旗區旗慶回歸
Twins寧願睡覺唔去遊行
文： 雪 琪 01/07/2003

今日是七一香港回歸祖國大日子，亦是部分市民上街遊行的一天，對於Twins而言，回歸是有煙花欣賞的開心日子，至於遊行，兩人異口同聲地說：「喺屋企瞓覺，唔會參與。」
尤其是蔡卓妍（阿Sa）更反對遊行這種表達方式，她說：「遊行係唔文明做法，我唔會參與呢個活動。原本約咗班朋友効今日慶祝回歸，首先出海滑水，夜晚就齊齊睇煙花，點知編排好節目後，今年竟然冇煙花放，真係冇癮，今年回歸只有疊埋心水做嘢。」阿嬌則說：「我對政治冷感，就算有時間都唔會去遊行，寧願留喺屋企𠳓覺。」

身穿「7.1」T恤的阿嬌（左）及阿Sa，高舉國旗及區旗慶祝香港回歸紀念日。

佢藍一早知啦

7改成5然後放上wb

勾洋鎮華

鄧衍成走咗

又無頭髮又肥又樣衰

佢真係cls

睇黎每年定時定候都要幫黑鮑大力回帶下

來自iPhone 11 Pro Max
都唔忠心嘅

入制裁名單

咁你應該反省吓

表得態嘅應該已經冇得留喺cctvb啦
仲喺到嘅都係賤種

iphone

法國仔

上左岸既廢老當然唔想變啦

家下cctvb出現都係深藍
同埋bobby狗有出席黑強個酒會

好撚噁心

真心唔明, 做戲又唔係好

嘩，真係成日阿叻咁好撚肉鳩酸

隨時可以買兇連登仔